{"id":102,"date":"2021-11-11T11:46:15","date_gmt":"2021-11-11T10:46:15","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=102"},"modified":"2022-11-10T14:38:13","modified_gmt":"2022-11-10T13:38:13","slug":"confusion-des-plans","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/confusion-des-plans","title":{"rendered":"Confusion des plans"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser une photographie cr\u00e9ative en lumi\u00e8re ambiante en utilisant le proc\u00e9d\u00e9 de la confusion des plans. Travaux garantis sans montage.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Julien Descloux \/ Bastien Habegger<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser une photographie cr\u00e9ative en lumi\u00e8re ambiante en utilisant le proc\u00e9d\u00e9 de la confusion des plans. Travaux garantis sans montage. El\u00e8ves: Julien Descloux \/ Bastien Habegger","protected":false},"featured_media":103,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":103},{"acf_fc_layout":"image","image":155}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/103"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=102"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=102"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}