{"id":134,"date":"2021-11-11T13:50:30","date_gmt":"2021-11-11T12:50:30","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=134"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"paysages","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/paysages","title":{"rendered":"Paysages"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9alisation de paysages en noir et blanc \u00e0 partir de mati\u00e8res et textures, obtenues soit \u00e0 la main (empreinte), soit avec un logiciel de graphisme (Illustrator ou Photoshop), soit en copiant une texture existante (photographie ou recherche sur internet).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9alisation de paysages en noir et blanc \u00e0 partir de mati\u00e8res et textures, obtenues soit \u00e0 la main (empreinte), soit avec un logiciel de graphisme (Illustrator ou Photoshop), soit en copiant une texture existante (photographie ou recherche sur internet).","protected":false},"featured_media":137,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[16],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":135},{"acf_fc_layout":"image","image":160},{"acf_fc_layout":"image","image":137},{"acf_fc_layout":"image","image":138}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/134"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/137"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=134"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=134"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=134"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}