{"id":139,"date":"2021-11-11T14:38:03","date_gmt":"2021-11-11T13:38:03","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=139"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"espace-interieur","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/espace-interieur","title":{"rendered":"Espace int\u00e9rieur"},"content":{"rendered":"<p>Cr\u00e9er un espace int\u00e9rieur (chambre, pi\u00e8ce, etc.) en utilisant la perspective isom\u00e9trique. Caract\u00e9riser la pi\u00e8ce pour que l\u2019on comprenne qui y habite.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Ad\u00e8le Brodard<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Cr\u00e9er un espace int\u00e9rieur (chambre, pi\u00e8ce, etc.) en utilisant la perspective isom\u00e9trique. Caract\u00e9riser la pi\u00e8ce pour que l\u2019on comprenne qui y habite. El\u00e8ve: Ad\u00e8le Brodard","protected":false},"featured_media":140,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":140}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/139"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=139"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=139"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=139"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}