{"id":141,"date":"2021-11-11T14:57:40","date_gmt":"2021-11-11T13:57:40","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=141"},"modified":"2022-11-10T14:42:06","modified_gmt":"2022-11-10T13:42:06","slug":"pratique-pro-affiche-et-site-internet","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/pratique-pro-affiche-et-site-internet","title":{"rendered":"\u00c9valuation finale 1\u00e8re ann\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Pour ce mandat fictif, les \u00e9l\u00e8ves doivent r\u00e9aliser la communication d\u2019une manifestation li\u00e9e \u00e0 la mobilit\u00e9 douce afin d\u2019y attirer un maximum de personnes. Les \u00e9l\u00e8ves doivent concevoir une affiche ainsi qu\u2019un site one-page pour r\u00e9aliser la promotion de cette journ\u00e9e.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Sirena Pro Chong \/ Bastien Habegger<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Pour ce mandat fictif, les \u00e9l\u00e8ves doivent r\u00e9aliser la communication d\u2019une manifestation li\u00e9e \u00e0 la mobilit\u00e9 douce afin d\u2019y attirer un maximum de personnes. Les \u00e9l\u00e8ves doivent concevoir une affiche ainsi qu\u2019un site one-page pour r\u00e9aliser la promotion de cette journ\u00e9e. El\u00e8ves: Sirena Pro Chong \/ Bastien Habegger","protected":false},"featured_media":145,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[12,7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":164},{"acf_fc_layout":"image","image":161},{"acf_fc_layout":"image","image":143},{"acf_fc_layout":"image","image":165},{"acf_fc_layout":"image","image":162},{"acf_fc_layout":"image","image":146}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/141"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=141"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=141"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=141"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=141"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}