{"id":169,"date":"2021-11-12T09:46:19","date_gmt":"2021-11-12T08:46:19","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=169"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"animal-simplification","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/animal-simplification","title":{"rendered":"Animal simplification"},"content":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre document\u00e9 sur un animal et fait des croquis d\u2019observation d\u2019apr\u00e8s photos, r\u00e9aliser une s\u00e9rie de dessins toujours plus simplifi\u00e9s pour trouver une version qui se rapproche d\u2019un logo. Cr\u00e9er cette version dans Illustrator et la pousser encore plus loin vers l\u2019abstraction sans perdre les caract\u00e9ristiques de l\u2019animal (crini\u00e8re du lion, long cou de la girafe, etc.).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre document\u00e9 sur un animal et fait des croquis d\u2019observation d\u2019apr\u00e8s photos, r\u00e9aliser une s\u00e9rie de dessins toujours plus simplifi\u00e9s pour trouver une version qui se rapproche d\u2019un logo. Cr\u00e9er cette version dans Illustrator et la pousser encore plus loin vers l\u2019abstraction sans perdre les caract\u00e9ristiques de l\u2019animal (crini\u00e8re du lion, long cou de [&hellip;]","protected":false},"featured_media":170,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":170},{"acf_fc_layout":"image","image":175},{"acf_fc_layout":"image","image":173},{"acf_fc_layout":"image","image":176},{"acf_fc_layout":"image","image":174}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/169"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=169"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=169"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=169"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=169"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}