{"id":192,"date":"2021-11-12T10:17:00","date_gmt":"2021-11-12T09:17:00","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=192"},"modified":"2022-11-10T14:38:26","modified_gmt":"2022-11-10T13:38:26","slug":"year-one-after-covid-19","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/year-one-after-covid-19","title":{"rendered":"Year One After Covid 19"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser une s\u00e9rie libre illustrant son regard sur le monde post-Covid19.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Anthony Salamone \/ Ad\u00e8le Brodard<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser une s\u00e9rie libre illustrant son regard sur le monde post-Covid19. El\u00e8ves: Anthony Salamone \/ Ad\u00e8le Brodard","protected":false},"featured_media":203,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":200},{"acf_fc_layout":"image","image":201},{"acf_fc_layout":"image","image":202},{"acf_fc_layout":"image","image":203},{"acf_fc_layout":"image","image":193},{"acf_fc_layout":"image","image":194},{"acf_fc_layout":"image","image":195},{"acf_fc_layout":"image","image":196},{"acf_fc_layout":"image","image":197},{"acf_fc_layout":"image","image":198},{"acf_fc_layout":"image","image":199}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/192"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/203"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=192"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=192"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=192"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=192"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}