{"id":208,"date":"2021-11-12T10:28:48","date_gmt":"2021-11-12T09:28:48","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=208"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"cafe","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/cafe","title":{"rendered":"Caf\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9alisation d\u2019un site pr\u00e9sentant un caf\u00e9 imaginaire. Le site est tout d\u2019abord imagin\u00e9 et maquett\u00e9 avec le logiciel Sketch, puis int\u00e9gr\u00e9 pour le web avec les langages HTML, CSS et JavaScript.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Nathan Jordan et Matthieu No\u00ebl<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9alisation d\u2019un site pr\u00e9sentant un caf\u00e9 imaginaire. Le site est tout d\u2019abord imagin\u00e9 et maquett\u00e9 avec le logiciel Sketch, puis int\u00e9gr\u00e9 pour le web avec les langages HTML, CSS et JavaScript. El\u00e8ve: Nathan Jordan et Matthieu No\u00ebl","protected":false},"featured_media":210,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[17],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":209}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/208"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/210"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=208"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=208"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=208"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=208"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}