{"id":234,"date":"2021-11-12T11:08:42","date_gmt":"2021-11-12T10:08:42","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=234"},"modified":"2022-11-10T14:34:56","modified_gmt":"2022-11-10T13:34:56","slug":"i-love-circles","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/i-love-circles","title":{"rendered":"I love circles"},"content":{"rendered":"<p>A partir d\u2019une musique donn\u00e9e, r\u00e9aliser une animation en motion design (formes abstraites) qui mette en valeur le cercle. La premi\u00e8re et la derni\u00e8re image de la s\u00e9quence sont impos\u00e9es, permettant ainsi une transition entre les s\u00e9quences des autres \u00e9l\u00e8ves.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Guillaume Sauteur \/ Julien Descloux \/ Bruno Pasquier<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"A partir d\u2019une musique donn\u00e9e, r\u00e9aliser une animation en motion design (formes abstraites) qui mette en valeur le cercle. La premi\u00e8re et la derni\u00e8re image de la s\u00e9quence sont impos\u00e9es, permettant ainsi une transition entre les s\u00e9quences des autres \u00e9l\u00e8ves. El\u00e8ves: Guillaume Sauteur \/ Julien Descloux \/ Bruno Pasquier","protected":false},"featured_media":235,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645152701\/df0dc19591"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645153537\/671ac3e8e5"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645155233\/787b8779e3"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/234"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/235"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=234"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=234"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=234"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}