{"id":257,"date":"2021-11-12T12:04:42","date_gmt":"2021-11-12T11:04:42","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=257"},"modified":"2022-11-10T14:41:43","modified_gmt":"2022-11-10T13:41:43","slug":"pratique-pro","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/pratique-pro","title":{"rendered":"\u00c9valuation de 2\u00e8me ann\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Site r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre d\u2019un travail interdisciplinaire, visant \u00e0 cr\u00e9er une identit\u00e9 visuelle, une vid\u00e9o de promotion et un site web pour une nouvelle marque de cosm\u00e9tiques. Le site est tout d\u2019abord imagin\u00e9 et maquett\u00e9 avec le logiciel Sketch, puis int\u00e9gr\u00e9 pour le web avec les langages HTML, CSS et JavaScript.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Eve Gremaud \/ Bruno Pasquier \/ Guillaume Sauteur<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Site r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre d\u2019un travail interdisciplinaire, visant \u00e0 cr\u00e9er une identit\u00e9 visuelle, une vid\u00e9o de promotion et un site web pour une nouvelle marque de cosm\u00e9tiques. Le site est tout d\u2019abord imagin\u00e9 et maquett\u00e9 avec le logiciel Sketch, puis int\u00e9gr\u00e9 pour le web avec les langages HTML, CSS et JavaScript. El\u00e8ves: Eve Gremaud [&hellip;]","protected":false},"featured_media":266,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":258},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645166544\/aee525917f"},{"acf_fc_layout":"image","image":260},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645168542\/37319b6375"},{"acf_fc_layout":"image","image":262},{"acf_fc_layout":"image","image":263},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645169561\/5b4168ec1c"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/266"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=257"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=257"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}