{"id":267,"date":"2021-11-12T14:23:40","date_gmt":"2021-11-12T13:23:40","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=267"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"teaser-incubatart-fabrique-de-culture","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/teaser-incubatart-fabrique-de-culture","title":{"rendered":"Teaser Incubat&#8217;art fabrique de culture"},"content":{"rendered":"<p class=\"p2\"><span lang=\"FR\" style=\"font-size: 10.0pt; font-family: Helvetica;\">R\u00e9alisation d\u2019un teaser de pr\u00e9sentation d\u2019un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation artistique\u00a0: musique, danse, art pictural.<\/span><\/p>\n<p>El\u00e8ves: Zo\u00e9 Arrigo \/ Line Grandjean \/ Eve Gremaud \/ Bruno Pasquier \/ Benjamin Sauteur<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9alisation d\u2019un teaser de pr\u00e9sentation d\u2019un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation artistique\u00a0: musique, danse, art pictural. El\u00e8ves: Zo\u00e9 Arrigo \/ Line Grandjean \/ Eve Gremaud \/ Bruno Pasquier \/ Benjamin Sauteur","protected":false},"featured_media":273,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645203237\/592aa9d08d"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645212094\/9ecdaacfba"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645212788\/37cd686e2b"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645213144\/5a34f1669c"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645214306\/e360e4b17e"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=267"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=267"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}