{"id":275,"date":"2021-11-12T14:58:29","date_gmt":"2021-11-12T13:58:29","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=275"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"clip-musical","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/clip-musical","title":{"rendered":"Clip musical"},"content":{"rendered":"<p>Production d\u2019un clip vid\u00e9o, c&#8217;est-\u00e0-dire une s\u00e9quence vid\u00e9o avec du son existant d&#8217;une dur\u00e9e de 1&#8217;30&#8221; exactement autour de 2 lieux tr\u00e8s cin\u00e9matographiques ou avec un fort impact visuel.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Matthieu No\u00ebl et Eve Gremaud \/ Arthur Gremaud \/ Matthew Savary et Bruno Pasquier \/ Carla Naquiera \/ Keni Baga \/ Line Grandjean \/ Hugo Gon\u00e7alves et Robin Scheuner \/ Vittoria Abramonte \/ Victor Cordero<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Production d\u2019un clip vid\u00e9o, c&#8217;est-\u00e0-dire une s\u00e9quence vid\u00e9o avec du son existant d&#8217;une dur\u00e9e de 1&#8217;30&#8221; exactement autour de 2 lieux tr\u00e8s cin\u00e9matographiques ou avec un fort impact visuel. El\u00e8ves: Matthieu No\u00ebl et Eve Gremaud \/ Arthur Gremaud \/ Matthew Savary et Bruno Pasquier \/ Carla Naquiera \/ Keni Baga \/ Line Grandjean \/ Hugo [&hellip;]","protected":false},"featured_media":286,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645218922\/d3f7ad395d"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645219719\/7080e5468a"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645220734\/f99f2f5214"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645221926\/537bc1faca"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645222556\/e0f606fcfd"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645223566\/ad50274a7b"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645224207\/c2b60a6c8d"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645224797\/b0e15fb587"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645250159\/22051fdcf5"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/275"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/286"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=275"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=275"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=275"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=275"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}