{"id":287,"date":"2021-11-12T15:08:26","date_gmt":"2021-11-12T14:08:26","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=287"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"documentaire-video","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/documentaire-video","title":{"rendered":"Documentaire vid\u00e9o"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser un documentaire sur la th\u00e9matique \u00ab\u00a0\u00eatre humain \u2013 animal\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Justine Renevey et Agathe Frutiger \/ Ma\u00efa Yassin et Eve Gremaud<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser un documentaire sur la th\u00e9matique \u00ab\u00a0\u00eatre humain \u2013 animal\u00a0\u00bb. El\u00e8ves: Justine Renevey et Agathe Frutiger \/ Ma\u00efa Yassin et Eve Gremaud","protected":false},"featured_media":290,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645253228\/4ef0166a8d"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645254534\/c0715fa802"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/287"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/290"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=287"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=287"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}