{"id":294,"date":"2021-11-12T16:14:48","date_gmt":"2021-11-12T15:14:48","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=294"},"modified":"2022-11-10T14:34:42","modified_gmt":"2022-11-10T13:34:42","slug":"wrong-number","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/wrong-number","title":{"rendered":"Wrong number"},"content":{"rendered":"<p>Concevoir, filmer et monter une courte narration faisant intervenir une conversation par tchat sur un t\u00e9l\u00e9phone mobile. Une personne tchatte avec une autre. On comprend \u00e0 la fin qu\u2019il s\u2019agit d\u2019une erreur (wrong number). Le tchat est illustr\u00e9 en post-production, superpos\u00e9 aux images, et permet au spectateur de lire la conversation sans filmer le t\u00e9l\u00e9phone.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Matthieu No\u00ebl et Nathan Jordan \/ Colin Choulat et Killian Perret \/ Julien Descloux<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Concevoir, filmer et monter une courte narration faisant intervenir une conversation par tchat sur un t\u00e9l\u00e9phone mobile. Une personne tchatte avec une autre. On comprend \u00e0 la fin qu\u2019il s\u2019agit d\u2019une erreur (wrong number). Le tchat est illustr\u00e9 en post-production, superpos\u00e9 aux images, et permet au spectateur de lire la conversation sans filmer le t\u00e9l\u00e9phone. [&hellip;]","protected":false},"featured_media":298,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645233418\/5b33c30214"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645234013\/7968c62d96"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645256501\/a5ca0c6d4d"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=294"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=294"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}