{"id":328,"date":"2021-11-15T09:41:26","date_gmt":"2021-11-15T08:41:26","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=328"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"app-couleur-3","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/app-couleur-3","title":{"rendered":"App couleur 3"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser\u00a0un prototype de la nouvelle app Couleur 3 afin de valoriser l\u2019offre de programmes, dont certains seront propos\u00e9s exclusivement en ligne.<\/p>\n<p>Forte du succ\u00e8s d\u2019<em>Applic Toi<\/em>, la station souhaite conserver l\u2019offre actuelle : fil des \u00e9missions, direct audio \/ vid\u00e9o, s\u00e9kiki, applic-toi, playlists\u2026 et souhaite la revaloriser et l\u2019augmenter d\u2019une fonctionnalit\u00e9 nouvelle : <em>Mr. Roboto<\/em>, sorte d\u2019assistant proposant des playlists audio personnalis\u00e9es en fonction des humeurs de la journ\u00e9e. La contrainte est d&#8217;exploiter et de respecter la charte identitaire dans cette r\u00e9alisation.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Laurie Robadey<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser\u00a0un prototype de la nouvelle app Couleur 3 afin de valoriser l\u2019offre de programmes, dont certains seront propos\u00e9s exclusivement en ligne. Forte du succ\u00e8s d\u2019Applic Toi, la station souhaite conserver l\u2019offre actuelle : fil des \u00e9missions, direct audio \/ vid\u00e9o, s\u00e9kiki, applic-toi, playlists\u2026 et souhaite la revaloriser et l\u2019augmenter d\u2019une fonctionnalit\u00e9 nouvelle : Mr. Roboto, [&hellip;]","protected":false},"featured_media":331,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[22],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":329}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/328"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=328"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=328"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=328"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}