{"id":335,"date":"2021-11-15T09:52:13","date_gmt":"2021-11-15T08:52:13","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=335"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"app-digihome","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/app-digihome","title":{"rendered":"App DigiHome"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser un projet d&#8217;interface pour une\u00a0app\u00a0mobile de domotique.<\/p>\n<p>Cette\u00a0app,\u00a0<em>DigiHome<\/em>, permet de contr\u00f4ler les appareils et accessoires connect\u00e9s chez soi, et d&#8217;interagir avec son domicile.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>DigiHome\u00a0propose en outre de cr\u00e9er des sc\u00e9narios afin d&#8217;activer, de programmer ou de d\u00e9sactiver simultan\u00e9ment des groupes d&#8217;appareils et accessoires.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Benjamin Sauteur<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser un projet d&#8217;interface pour une\u00a0app\u00a0mobile de domotique. Cette\u00a0app,\u00a0DigiHome, permet de contr\u00f4ler les appareils et accessoires connect\u00e9s chez soi, et d&#8217;interagir avec son domicile. &nbsp; DigiHome\u00a0propose en outre de cr\u00e9er des sc\u00e9narios afin d&#8217;activer, de programmer ou de d\u00e9sactiver simultan\u00e9ment des groupes d&#8217;appareils et accessoires. El\u00e8ve: Benjamin Sauteur","protected":false},"featured_media":336,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[22],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":337}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/335"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/336"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=335"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=335"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=335"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=335"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}