{"id":338,"date":"2021-11-15T10:08:57","date_gmt":"2021-11-15T09:08:57","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=338"},"modified":"2022-11-10T14:34:28","modified_gmt":"2022-11-10T13:34:28","slug":"gif-anime","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/gif-anime","title":{"rendered":"Gif anim\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser une animation de quelques secondes repr\u00e9sentant un objet propre de la vie de tous les jours des ann\u00e9es 1970 \u00e0 2000.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Emilie Bersier \/ Gr\u00e9goire Savajols \/ Laurie Robadey \/ Martin Volanthen \/ Lou Toscanelli \/ Gabriel Klopfenstein \/ Tori Elia<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser une animation de quelques secondes repr\u00e9sentant un objet propre de la vie de tous les jours des ann\u00e9es 1970 \u00e0 2000. El\u00e8ves: Emilie Bersier \/ Gr\u00e9goire Savajols \/ Laurie Robadey \/ Martin Volanthen \/ Lou Toscanelli \/ Gabriel Klopfenstein \/ Tori Elia","protected":false},"featured_media":339,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645946035\/c537a43ed3"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645946467\/cec4fb3378"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645946873\/004305d845"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645947282\/86a3b48d79"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645947604\/c5aa7b2d59"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645948002\/659841d397"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645948403\/332e8f5b61"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/338"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=338"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=338"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=338"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=338"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}