{"id":341,"date":"2021-11-15T10:15:34","date_gmt":"2021-11-15T09:15:34","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=341"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"jardin-botanique","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/jardin-botanique","title":{"rendered":"Identit\u00e9 visuelle &#8220;Jardin Botanique&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Le Jardin Botanique de Fribourg souhaite se repositionner sur le march\u00e9 avec une nouvelle identit\u00e9 visuelle plus actuelle et impactante. Ses objectifs principaux sont de v\u00e9hiculer ses valeurs, d\u2019accentuer sa pr\u00e9sence \u00e0 Fribourg et de faire conna\u00eetre ce magnifique lieu. C\u2019est un projet fictif.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Selina Aissami, Maria Chac\u00f3n Serrano et Tiago Baptista Ferreira<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Le Jardin Botanique de Fribourg souhaite se repositionner sur le march\u00e9 avec une nouvelle identit\u00e9 visuelle plus actuelle et impactante. Ses objectifs principaux sont de v\u00e9hiculer ses valeurs, d\u2019accentuer sa pr\u00e9sence \u00e0 Fribourg et de faire conna\u00eetre ce magnifique lieu. C\u2019est un projet fictif. El\u00e8ves: Selina Aissami, Maria Chac\u00f3n Serrano et Tiago Baptista Ferreira","protected":false},"featured_media":342,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":346},{"acf_fc_layout":"image","image":348},{"acf_fc_layout":"image","image":347}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/341"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=341"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=341"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=341"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}