{"id":351,"date":"2021-11-15T10:46:41","date_gmt":"2021-11-15T09:46:41","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=351"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"opener","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/opener","title":{"rendered":"Opener"},"content":{"rendered":"<p>Travail de motion design, ax\u00e9 sur la gestion d\u2019un tournage et l\u2019int\u00e9gration des images de synth\u00e8se. Cr\u00e9ation une intro pour un webcast. En 25 secondes, les \u00e9l\u00e8ves d\u00e9clinent et synth\u00e9tisent le contenu et les valeurs du webcast dans un univers.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Matteo Tonon \/ Danae Baumgarten \/ Tania Gomes \/ Nicolas Gleyre \/ Janosh Ourtilane \/ Jean Perritaz<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Travail de motion design, ax\u00e9 sur la gestion d\u2019un tournage et l\u2019int\u00e9gration des images de synth\u00e8se. Cr\u00e9ation une intro pour un webcast. En 25 secondes, les \u00e9l\u00e8ves d\u00e9clinent et synth\u00e9tisent le contenu et les valeurs du webcast dans un univers. El\u00e8ves: Matteo Tonon \/ Danae Baumgarten \/ Tania Gomes \/ Nicolas Gleyre \/ Janosh Ourtilane [&hellip;]","protected":false},"featured_media":352,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/647688663\/5a8be7cdae"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645957894\/7d6625f30a"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645958092\/a093168d78"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645958312\/92d7670cf9"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645958563\/353fc4c5d3"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645958766\/120db934eb"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645958967\/95c59fe010"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/351"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/352"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=351"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=351"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=351"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=351"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}