{"id":356,"date":"2021-11-15T11:10:56","date_gmt":"2021-11-15T10:10:56","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=356"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"spot-pub","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/spot-pub","title":{"rendered":"Spot pub"},"content":{"rendered":"<p>Par groupe de 3 \u00e9l\u00e8ves, r\u00e9alisation d\u2019un spot publicitaire pour l\u2019une des 2 marques\/produits \u00e0 choix\u00a0:<\/p>\n<p><em>Toblerone<\/em>, barre chocolat\u00e9e au lait, chocolat noir et chocolat blanc<\/p>\n<p><em>Vintage Memories Collection<\/em> by Legami , Yo-Yo, Dominoes, Magic Spring<\/p>\n<p>Le spot publicitaire est destin\u00e9\u00a0\u00e0 une diffusion sur les plateformes en ligne de la marque ou sur des \u00e9crans de vitrines publicitaires de magasins.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Ali Uluk\u00fct\u00fck, Nicolas Gleyre et Janosh Ourtilane \/ Laurie Robadey, Farshad Ghane et Mya Barbey \/ Emilie Bersier et Lucas Emery \/ Alexandre Lugon-Moulin et Sol\u00e8ne Savary \/ Tania Gomes, Danae Baumgarten et Marine Laner<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Par groupe de 3 \u00e9l\u00e8ves, r\u00e9alisation d\u2019un spot publicitaire pour l\u2019une des 2 marques\/produits \u00e0 choix\u00a0: Toblerone, barre chocolat\u00e9e au lait, chocolat noir et chocolat blanc Vintage Memories Collection by Legami , Yo-Yo, Dominoes, Magic Spring Le spot publicitaire est destin\u00e9\u00a0\u00e0 une diffusion sur les plateformes en ligne de la marque ou sur des \u00e9crans [&hellip;]","protected":false},"featured_media":358,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645964238\/1855c601b0"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645964554\/4e2c9c89f9"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645964828\/2ceb26c54d"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645965099\/0452aa69da"},{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/645965354\/f94aeef2e6"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/356"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=356"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=356"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=356"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=356"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}