{"id":359,"date":"2021-11-15T11:14:02","date_gmt":"2021-11-15T10:14:02","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=359"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"storytelling-web","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/storytelling-web","title":{"rendered":"Storytelling web"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser un site Internet de promotion d\u2019une \u0153uvre de bande dessin\u00e9e, \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une r\u00e9\u00e9dition anniversaire.<\/p>\n<p>L\u2019\u0153uvre choisie sera pr\u00e9sent\u00e9e sous un axe de storytelling particulier, permettant d\u2019en exposer l\u2019intrigue sans d\u00e9voiler la totalit\u00e9 de l\u2019histoire.<\/p>\n<p>Le projet est construit sur une sc\u00e9narisation pr\u00e9alable, un s\u00e9quen\u00e7age r\u00e9dactionnel et visuel, puis une valorisation gr\u00e2ce \u00e0 des proc\u00e9d\u00e9s interactifs.\u00a0 Le site, int\u00e9gralement cod\u00e9, pr\u00e9sente une vid\u00e9o parmi l\u2019une de ses s\u00e9quences, et doit tirer parti des caract\u00e9ristiques de ce m\u00e9dia.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Julia Zahnd<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser un site Internet de promotion d\u2019une \u0153uvre de bande dessin\u00e9e, \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une r\u00e9\u00e9dition anniversaire. L\u2019\u0153uvre choisie sera pr\u00e9sent\u00e9e sous un axe de storytelling particulier, permettant d\u2019en exposer l\u2019intrigue sans d\u00e9voiler la totalit\u00e9 de l\u2019histoire. Le projet est construit sur une sc\u00e9narisation pr\u00e9alable, un s\u00e9quen\u00e7age r\u00e9dactionnel et visuel, puis une valorisation gr\u00e2ce \u00e0 des [&hellip;]","protected":false},"featured_media":361,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[10],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":360}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/359"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/361"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=359"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=359"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}