{"id":379,"date":"2021-11-15T11:36:39","date_gmt":"2021-11-15T10:36:39","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=379"},"modified":"2022-11-14T20:38:49","modified_gmt":"2022-11-14T19:38:49","slug":"tib-travail-interdisciplinaire-de-branches","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/tib-travail-interdisciplinaire-de-branches","title":{"rendered":"TIB, Travail interdisciplinaire de branches"},"content":{"rendered":"<p>De mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, la forme est une structure qui donne un cadre.&nbsp;On peut naviguer dans ce cadre,&nbsp;l\u2019am\u00e9liorer,&nbsp;le contourner,&nbsp;le pousser dans ses limites,&nbsp;le tordre,&nbsp;le briser,&nbsp;le recr\u00e9er. Et&nbsp;tout&nbsp;recommencer.<\/p>\n<p>Partez&nbsp;d\u2019une \u0153uvre, d\u2019un artiste&nbsp;ou&nbsp;d\u2019un courant,&nbsp;appropriez-le-vous, transformez-le&nbsp;en un produit concret.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Abiga\u00eblle Berchier, Romain Buffetrille et Simon Joanneton<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"De mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, la forme est une structure qui donne un cadre.&nbsp;On peut naviguer dans ce cadre,&nbsp;l\u2019am\u00e9liorer,&nbsp;le contourner,&nbsp;le pousser dans ses limites,&nbsp;le tordre,&nbsp;le briser,&nbsp;le recr\u00e9er. Et&nbsp;tout&nbsp;recommencer. Partez&nbsp;d\u2019une \u0153uvre, d\u2019un artiste&nbsp;ou&nbsp;d\u2019un courant,&nbsp;appropriez-le-vous, transformez-le&nbsp;en un produit concret. El\u00e8ve: Abiga\u00eblle Berchier, Romain Buffetrille et Simon Joanneton","protected":false},"featured_media":383,"template":"","year":[28,29],"section":[9],"subjects":[23],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":380},{"acf_fc_layout":"image","image":381},{"acf_fc_layout":"image","image":382}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/383"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=379"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=379"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}