{"id":384,"date":"2021-11-15T12:00:57","date_gmt":"2021-11-15T11:00:57","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=384"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"affiche-libre","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/affiche-libre","title":{"rendered":"Affiche libre"},"content":{"rendered":"<p>Cr\u00e9ation d\u2019une affiche sur un sujet libre.<\/p>\n<p>Cr\u00e9ation d\u2019un visuel et int\u00e9gration des informations, hi\u00e9rarchie visuelle.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Leo Bezzola \/ Giulia Cariulo<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Cr\u00e9ation d\u2019une affiche sur un sujet libre. Cr\u00e9ation d\u2019un visuel et int\u00e9gration des informations, hi\u00e9rarchie visuelle. El\u00e8ves: Leo Bezzola \/ Giulia Cariulo","protected":false},"featured_media":387,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":386},{"acf_fc_layout":"image","image":385}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=384"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=384"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}