{"id":393,"date":"2021-11-15T12:08:41","date_gmt":"2021-11-15T11:08:41","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=393"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"ahhhhhhhh","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/ahhhhhhhh","title":{"rendered":"Ahhhhhhhh"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9alisation d\u2019un masque de carnaval surdimensionn\u00e9 en grillage et papier m\u00e2ch\u00e9. L\u2019expression du visage et le r\u00e9alisme des couleurs sont mis en avant.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Line Grandjean<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9alisation d\u2019un masque de carnaval surdimensionn\u00e9 en grillage et papier m\u00e2ch\u00e9. L\u2019expression du visage et le r\u00e9alisme des couleurs sont mis en avant. El\u00e8ve: Line Grandjean","protected":false},"featured_media":395,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[24],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":394}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/395"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=393"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=393"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}