{"id":399,"date":"2021-11-15T12:24:01","date_gmt":"2021-11-15T11:24:01","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=399"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"burenisation","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/burenisation","title":{"rendered":"Burenisation"},"content":{"rendered":"<p>En s\u2019inspirant des colonnes de Daniel Buren, concevoir une installation humaine o\u00f9 le corps se transforme en \u00e9l\u00e9ment sculptural. Travail de groupe.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"En s\u2019inspirant des colonnes de Daniel Buren, concevoir une installation humaine o\u00f9 le corps se transforme en \u00e9l\u00e9ment sculptural. Travail de groupe.","protected":false},"featured_media":401,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[24],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":400}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/399"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/401"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=399"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=399"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=399"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=399"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}