{"id":436,"date":"2021-11-15T13:58:11","date_gmt":"2021-11-15T12:58:11","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=436"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"le-colporteur","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/le-colporteur","title":{"rendered":"Le Colporteur"},"content":{"rendered":"<p>Cr\u00e9ation d\u2019une double page et d\u2019une couverture personnalis\u00e9e pour la r\u00e9alisation du Colporteur, l\u2019album souvenir annuel qui sert de m\u00e9moire \u00e0 une \u00e9panouissante ann\u00e9e pass\u00e9e en Prepa. Chaque ann\u00e9e, une nouvelle bichromie est choisie pour diff\u00e9rencier la couverture.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Leo Bezzola \/ Lisa Bugnon \/ Lucie Morat \/ Marie Schaller \/ Marina Tafani<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Cr\u00e9ation d\u2019une double page et d\u2019une couverture personnalis\u00e9e pour la r\u00e9alisation du Colporteur, l\u2019album souvenir annuel qui sert de m\u00e9moire \u00e0 une \u00e9panouissante ann\u00e9e pass\u00e9e en Prepa. Chaque ann\u00e9e, une nouvelle bichromie est choisie pour diff\u00e9rencier la couverture. El\u00e8ves: Leo Bezzola \/ Lisa Bugnon \/ Lucie Morat \/ Marie Schaller \/ Marina Tafani","protected":false},"featured_media":444,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":437},{"acf_fc_layout":"image","image":438},{"acf_fc_layout":"image","image":440},{"acf_fc_layout":"image","image":441},{"acf_fc_layout":"image","image":442}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=436"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=436"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}