{"id":465,"date":"2021-11-15T15:46:39","date_gmt":"2021-11-15T14:46:39","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=465"},"modified":"2022-11-10T14:40:06","modified_gmt":"2022-11-10T13:40:06","slug":"photographies-divers","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/photographies-divers","title":{"rendered":"Photographies divers"},"content":{"rendered":"<p>Ces diff\u00e9rents projets am\u00e8nent les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 mieux s\u2019exprimer au travers de leur regard personnel et d\u2019appr\u00e9hender le vocabulaire du langage photographique.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Marie Schaller \/ Lisa Bugnon \/ Fran\u00e7ois Devantay \/ Anouk Geinoz \/ Maxine Hijano \/ Lucie Morat \/ Berza Nur \/ Emma Riedo \/ Marina Tafani<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Ces diff\u00e9rents projets am\u00e8nent les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 mieux s\u2019exprimer au travers de leur regard personnel et d\u2019appr\u00e9hender le vocabulaire du langage photographique. El\u00e8ves: Marie Schaller \/ Lisa Bugnon \/ Fran\u00e7ois Devantay \/ Anouk Geinoz \/ Maxine Hijano \/ Lucie Morat \/ Berza Nur \/ Emma Riedo \/ Marina Tafani","protected":false},"featured_media":467,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":468},{"acf_fc_layout":"image","image":469},{"acf_fc_layout":"image","image":470},{"acf_fc_layout":"image","image":471},{"acf_fc_layout":"image","image":472},{"acf_fc_layout":"image","image":473},{"acf_fc_layout":"image","image":474},{"acf_fc_layout":"image","image":475},{"acf_fc_layout":"image","image":476},{"acf_fc_layout":"image","image":477},{"acf_fc_layout":"image","image":478},{"acf_fc_layout":"image","image":479}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/467"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=465"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=465"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}