{"id":494,"date":"2021-11-15T16:09:28","date_gmt":"2021-11-15T15:09:28","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=494"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"les-vitamines-du-bonheur","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/les-vitamines-du-bonheur","title":{"rendered":"Les vitamines du bonheur"},"content":{"rendered":"<p>De nombreux artistes, e\u0301crivains et cine\u0301astes se sont inte\u0301resse\u0301s aux micro-narrations. Raymond Carver, Robert Altmann, Edward Hopper, nombreux sont ceux qui cherchent a\u0300 traduire un fragment d\u2019une histoire commune.<\/p>\n<p>\u00c0 leur tour, les \u00e9l\u00e8ves lisent une des nouvelles tire\u0301es de Raymond Carver. Ils saisissent un court instant de cette histoire et l\u2019illustrent sous la forme d\u2019une planche BD A2. Le travail est re\u0301alise\u0301 a\u0300 l\u2019aide d\u2019une seule couleur choisie en fonction du contenu de la narration.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"De nombreux artistes, e\u0301crivains et cine\u0301astes se sont inte\u0301resse\u0301s aux micro-narrations. Raymond Carver, Robert Altmann, Edward Hopper, nombreux sont ceux qui cherchent a\u0300 traduire un fragment d\u2019une histoire commune. \u00c0 leur tour, les \u00e9l\u00e8ves lisent une des nouvelles tire\u0301es de Raymond Carver. Ils saisissent un court instant de cette histoire et l\u2019illustrent sous la forme [&hellip;]","protected":false},"featured_media":500,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":495},{"acf_fc_layout":"image","image":496},{"acf_fc_layout":"image","image":497},{"acf_fc_layout":"image","image":498},{"acf_fc_layout":"image","image":499}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=494"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=494"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}