{"id":508,"date":"2021-11-15T16:19:41","date_gmt":"2021-11-15T15:19:41","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=508"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"dessin-dapres-modele","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/dessin-dapres-modele","title":{"rendered":"Dessin d&#8217;apr\u00e8s mod\u00e8le"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9aliser un origami de son choix sur papier blanc.<\/p>\n<p>Par un dessin au trait, \u00e9tudier cet objet sous toutes ses coutures et ombrer une des \u00e9tudes. Dessin d\u2019observation sur objet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"R\u00e9aliser un origami de son choix sur papier blanc. Par un dessin au trait, \u00e9tudier cet objet sous toutes ses coutures et ombrer une des \u00e9tudes. Dessin d\u2019observation sur objet.","protected":false},"featured_media":514,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":509},{"acf_fc_layout":"image","image":510},{"acf_fc_layout":"image","image":511},{"acf_fc_layout":"image","image":512},{"acf_fc_layout":"image","image":513}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=508"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=508"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}