{"id":51,"date":"2021-11-09T09:24:55","date_gmt":"2021-11-09T08:24:55","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=51"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"corpsacorps","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/corpsacorps","title":{"rendered":"Corps \u00e0 corps"},"content":{"rendered":"<p>Concevoir une affiche anim\u00e9e qui sera ensuite lue ou vue en boucle. Les dessins mettront en interaction des lettres, des mots ou des phrases et des dessins d&#8217;\u00eatres humains sur la th\u00e9matique du corps \u00e0 corps. Il s&#8217;agit d&#8217;une affiche d&#8217;artiste, pour laquelle le\u00b7la cr\u00e9ateur\u00b7trice est son\u00b7sa propre client\u00b7e.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Concevoir une affiche anim\u00e9e qui sera ensuite lue ou vue en boucle. Les dessins mettront en interaction des lettres, des mots ou des phrases et des dessins d&#8217;\u00eatres humains sur la th\u00e9matique du corps \u00e0 corps. Il s&#8217;agit d&#8217;une affiche d&#8217;artiste, pour laquelle le\u00b7la cr\u00e9ateur\u00b7trice est son\u00b7sa propre client\u00b7e. &nbsp;","protected":false},"featured_media":40,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/643437243\/5f892b71dc"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/51"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=51"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=51"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=51"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}