{"id":527,"date":"2021-11-15T16:35:31","date_gmt":"2021-11-15T15:35:31","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=527"},"modified":"2022-11-10T14:39:51","modified_gmt":"2022-11-10T13:39:51","slug":"rencontres","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/rencontres","title":{"rendered":"Rencontres"},"content":{"rendered":"<p>Chaque \u00e9l\u00e8ve donne deux noms de personnes qu&#8217;il trouve int\u00e9ressants \u00e0 aller photographier et ceux-ci sont tir\u00e9s au sort par leurs camarades. Cela sert \u00e0 organiser des rendez-vous, ainsi qu&#8217;\u00e0 ma\u00eetriser une s\u00e9ance de portraits dans toute sa diversit\u00e9.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Eno Ducotterd \/ Anouk Geinoz \/ Elenore Gill \/ Lucie Morat \/ Emma Riedo<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Chaque \u00e9l\u00e8ve donne deux noms de personnes qu&#8217;il trouve int\u00e9ressants \u00e0 aller photographier et ceux-ci sont tir\u00e9s au sort par leurs camarades. Cela sert \u00e0 organiser des rendez-vous, ainsi qu&#8217;\u00e0 ma\u00eetriser une s\u00e9ance de portraits dans toute sa diversit\u00e9. El\u00e8ves: Eno Ducotterd \/ Anouk Geinoz \/ Elenore Gill \/ Lucie Morat \/ Emma Riedo","protected":false},"featured_media":533,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":528},{"acf_fc_layout":"image","image":529},{"acf_fc_layout":"image","image":530},{"acf_fc_layout":"image","image":531},{"acf_fc_layout":"image","image":532}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/533"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=527"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=527"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}