{"id":535,"date":"2021-11-15T16:37:49","date_gmt":"2021-11-15T15:37:49","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=535"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"tas-la-banane","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/tas-la-banane","title":{"rendered":"T&#8217;as la banane"},"content":{"rendered":"<p>Apprentissage de la technique du moulage.<\/p>\n<p>Moulage d\u2019une peau de banane et partie cr\u00e9ative en la mettant en relation avec un \u00e9l\u00e9ment insolite.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Apprentissage de la technique du moulage. Moulage d\u2019une peau de banane et partie cr\u00e9ative en la mettant en relation avec un \u00e9l\u00e9ment insolite.","protected":false},"featured_media":537,"template":"","year":[28],"section":[6],"subjects":[24],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":536}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/537"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=535"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=535"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}