{"id":549,"date":"2021-11-16T15:24:28","date_gmt":"2021-11-16T14:24:28","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=549"},"modified":"2022-11-14T20:40:08","modified_gmt":"2022-11-14T19:40:08","slug":"atelier-t-shirt","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/atelier-t-shirt","title":{"rendered":"Atelier t-shirt"},"content":{"rendered":"<p>Nous sommes all\u00e9s d\u00e9couvrir le Fablab de Fribourg lors d&#8217;une journ\u00e9e culturelle et chaque \u00e9l\u00e8ve a pu faire un t-shirt personnalis\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Nous sommes all\u00e9s d\u00e9couvrir le Fablab de Fribourg lors d&#8217;une journ\u00e9e culturelle et chaque \u00e9l\u00e8ve a pu faire un t-shirt personnalis\u00e9.","protected":false},"featured_media":552,"template":"","year":[28,29],"section":[9],"subjects":[11],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":551},{"acf_fc_layout":"image","image":550},{"acf_fc_layout":"image","image":552},{"acf_fc_layout":"image","image":553},{"acf_fc_layout":"image","image":554},{"acf_fc_layout":"image","image":555},{"acf_fc_layout":"image","image":557}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/549"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/552"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=549"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=549"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=549"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}