{"id":558,"date":"2021-11-16T16:59:47","date_gmt":"2021-11-16T15:59:47","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=558"},"modified":"2022-11-14T20:51:06","modified_gmt":"2022-11-14T19:51:06","slug":"affiche-jpo","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/affiche-jpo","title":{"rendered":"Affiche JPO 2021"},"content":{"rendered":"<p>Projet r\u00e9alis\u00e9 au cours d\u2019une semaine de workshop. Il s\u2019agissait de cr\u00e9er une affiche pour d\u00e9terminer l\u2019univers graphique des Journ\u00e9es portes ouvertes 2021, et imaginer les \u00e9l\u00e9ments visuels d\u00e9clinables.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Mya Barbey \/ Min Deng \/ Matteo Tonon \/ Lou Toscanelli \/ Laurie Robadey \/ Fanny Abreu Morel \/ Colin Chanex \/ Alexandre Lugon-Moulin<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Projet r\u00e9alis\u00e9 au cours d\u2019une semaine de workshop. Il s\u2019agissait de cr\u00e9er une affiche pour d\u00e9terminer l\u2019univers graphique des Journ\u00e9es portes ouvertes 2021, et imaginer les \u00e9l\u00e9ments visuels d\u00e9clinables. El\u00e8ves: Mya Barbey \/ Min Deng \/ Matteo Tonon \/ Lou Toscanelli \/ Laurie Robadey \/ Fanny Abreu Morel \/ Colin Chanex \/ Alexandre Lugon-Moulin","protected":false},"featured_media":631,"template":"","year":[28,29],"section":[27],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":602},{"acf_fc_layout":"image","image":603},{"acf_fc_layout":"image","image":604},{"acf_fc_layout":"image","image":607},{"acf_fc_layout":"image","image":605},{"acf_fc_layout":"image","image":606},{"acf_fc_layout":"image","image":601},{"acf_fc_layout":"image","image":600},{"acf_fc_layout":"image","image":599},{"acf_fc_layout":"image","image":598},{"acf_fc_layout":"image","image":597},{"acf_fc_layout":"image","image":596},{"acf_fc_layout":"image","image":595},{"acf_fc_layout":"image","image":594},{"acf_fc_layout":"image","image":593},{"acf_fc_layout":"image","image":592}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/631"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=558"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=558"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}