{"id":584,"date":"2021-11-17T09:11:20","date_gmt":"2021-11-17T08:11:20","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=584"},"modified":"2022-11-14T20:56:47","modified_gmt":"2022-11-14T19:56:47","slug":"carte-de-voeux-dee","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/carte-de-voeux-dee","title":{"rendered":"Carte de voeux DEE 2021"},"content":{"rendered":"<p>La Direction de l\u2019Economie et de l\u2019Emploi mandate eikonlab pour la r\u00e9alisation de la carte de v\u0153ux 2021. Celle-ci, r\u00e9alis\u00e9e sur le principe d\u2019un calendrier de l\u2019avent, prend la forme d\u2019une installation \u00e0 travers laquelle le public adresse des messages qui s\u2019impriment au fur et \u00e0 mesure sur un arbre de v\u0153ux \u00e9quip\u00e9 d\u2019une multitude de mini-imprimantes. Au cours du mois de d\u00e9cembre, l\u2019objet prend la forme d\u2019une sculpture onirique en perp\u00e9tuelle \u00e9volution. Le projet est d\u00e9velopp\u00e9 en partenariat avec les d\u00e9veloppeur.e.s Nicolas Lanthemann et Caroline Buttet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"La Direction de l\u2019Economie et de l\u2019Emploi mandate eikonlab pour la r\u00e9alisation de la carte de v\u0153ux 2021. Celle-ci, r\u00e9alis\u00e9e sur le principe d\u2019un calendrier de l\u2019avent, prend la forme d\u2019une installation \u00e0 travers laquelle le public adresse des messages qui s\u2019impriment au fur et \u00e0 mesure sur un arbre de v\u0153ux \u00e9quip\u00e9 d\u2019une multitude [&hellip;]","protected":false},"featured_media":585,"template":"","year":[28,29],"section":[27],"subjects":[35],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/647697875\/31df288ca2"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/585"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=584"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=584"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}