{"id":586,"date":"2021-11-17T09:13:52","date_gmt":"2021-11-17T08:13:52","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=586"},"modified":"2022-11-14T20:56:32","modified_gmt":"2022-11-14T19:56:32","slug":"festival-des-lumieres-2021","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/festival-des-lumieres-2021","title":{"rendered":"Festival des lumi\u00e8res 2021"},"content":{"rendered":"<p>Future Seed est une installation sonore et visuelle imagin\u00e9e pour le Mus\u00e9e de Morat \u00e0 l\u2019occasion du Festival des Lumi\u00e8res 2021. Pour cette 5<sup>\u00e8me<\/sup> participation de eikonlab \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e8nement, le projet a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 en collaboration avec l\u2019association Acousmatik.Land.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Future Seed est une installation sonore et visuelle imagin\u00e9e pour le Mus\u00e9e de Morat \u00e0 l\u2019occasion du Festival des Lumi\u00e8res 2021. Pour cette 5\u00e8me participation de eikonlab \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e8nement, le projet a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 en collaboration avec l\u2019association Acousmatik.Land.","protected":false},"featured_media":587,"template":"","year":[28,29],"section":[27],"subjects":[35],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/646779534\/1ef84997ba"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/586"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/587"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=586"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=586"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=586"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}