{"id":588,"date":"2021-11-17T09:16:28","date_gmt":"2021-11-17T08:16:28","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=588"},"modified":"2022-11-15T10:10:55","modified_gmt":"2022-11-15T09:10:55","slug":"immersive-sound-festival-2021","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/immersive-sound-festival-2021","title":{"rendered":"Immersive Sound Festival 2021"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019installation a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue et r\u00e9alis\u00e9e pour la 3<sup>\u00e8me<\/sup> \u00e9dition de l\u2019Immersive Sound Festival. Dans le contexte des restrictions sanitaires au printemps 2021, les \u00e9l\u00e8ves de eikonlab ont \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s \u00e0 imaginer un dispositif visuel accompagnant trois cr\u00e9ations sonores diffus\u00e9es en multiphonie dans la salle du Nouveau Monde.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"L\u2019installation a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue et r\u00e9alis\u00e9e pour la 3\u00e8me \u00e9dition de l\u2019Immersive Sound Festival. Dans le contexte des restrictions sanitaires au printemps 2021, les \u00e9l\u00e8ves de eikonlab ont \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s \u00e0 imaginer un dispositif visuel accompagnant trois cr\u00e9ations sonores diffus\u00e9es en multiphonie dans la salle du Nouveau Monde.","protected":false},"featured_media":589,"template":"","year":[28,29],"section":[27],"subjects":[35],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/646779865\/cf9f7aeb50"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/589"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=588"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=588"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}