{"id":590,"date":"2021-11-17T09:18:50","date_gmt":"2021-11-17T08:18:50","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=590"},"modified":"2022-11-14T20:46:58","modified_gmt":"2022-11-14T19:46:58","slug":"spo","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/spo","title":{"rendered":"SPO"},"content":{"rendered":"<p>Le Service du Personnel et de l\u2019Organisation de Fribourg souhaitait un film promotionnel pour valoriser les places d\u2019apprentissage au sein des services de l\u2019\u00c9tat. La tonalit\u00e9 de la s\u00e9quence se veut tourn\u00e9e vers un public jeune et d\u00e9ployant un langage visuel pouvant \u00eatre employ\u00e9 sur des \u00e9crans d\u2019information non sonoris\u00e9s. Le projet est r\u00e9alis\u00e9 en collaboration avec les l\u2019agence fribourgeoise <em>3 traits<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Le Service du Personnel et de l\u2019Organisation de Fribourg souhaitait un film promotionnel pour valoriser les places d\u2019apprentissage au sein des services de l\u2019\u00c9tat. La tonalit\u00e9 de la s\u00e9quence se veut tourn\u00e9e vers un public jeune et d\u00e9ployant un langage visuel pouvant \u00eatre employ\u00e9 sur des \u00e9crans d\u2019information non sonoris\u00e9s. Le projet est r\u00e9alis\u00e9 en [&hellip;]","protected":false},"featured_media":591,"template":"","year":[28,29],"section":[27],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/646780188\/aed95b91be"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/591"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=590"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=590"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}