{"id":657,"date":"2021-11-19T10:53:56","date_gmt":"2021-11-19T09:53:56","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=657"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"workshop-after-effect","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/workshop-after-effect","title":{"rendered":"Workshop after effect"},"content":{"rendered":"<p>Initiation au logiciel After Effects . Workshop d\u2019une semaine en 2<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e. Pour l\u2019\u00e9dition 2021, les \u00e9l\u00e8ves doivent d\u00e9velopper un d\u00e9cor anim\u00e9 destin\u00e9 \u00e0 int\u00e9grer un personnage 3D.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Matthieu No\u00ebl<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Initiation au logiciel After Effects . Workshop d\u2019une semaine en 2\u00e8me ann\u00e9e. Pour l\u2019\u00e9dition 2021, les \u00e9l\u00e8ves doivent d\u00e9velopper un d\u00e9cor anim\u00e9 destin\u00e9 \u00e0 int\u00e9grer un personnage 3D. El\u00e8ve: Matthieu No\u00ebl","protected":false},"featured_media":658,"template":"","year":[28],"section":[3],"subjects":[8],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"video","video":"https:\/\/vimeo.com\/647667467\/9b7ffe9301"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=657"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=657"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}