{"id":663,"date":"2021-11-19T11:34:53","date_gmt":"2021-11-19T10:34:53","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=663"},"modified":"2022-09-30T21:06:21","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:21","slug":"video-s6-ailleurs","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/video-s6-ailleurs","title":{"rendered":"Magazine S6 &#8220;Ailleurs&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Le projet du 6e semestre est une sp\u00e9cialisation dans l\u2019un des domaines de formation (Graphic Design, Motion Design, UI design et Front-end Development), avec pour th\u00e9matique \u00ab\u00a0ailleurs\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Les apprenti\u00b7e\u00b7s font appel \u00e0 toutes leurs connaissances acquises lors de la formation, ainsi qu\u2019\u00e0 des enseignements plus sp\u00e9cifiques (ici la plateforme WordPress) pour r\u00e9aliser une plateforme \u00e9ditorielle.<\/p>\n<p>El\u00e8ves: Colin Chanex \/ Laurie Robadey \/ Matteo Tonon \/ Min Deng \/ Mya Barbey<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Le projet du 6e semestre est une sp\u00e9cialisation dans l\u2019un des domaines de formation (Graphic Design, Motion Design, UI design et Front-end Development), avec pour th\u00e9matique \u00ab\u00a0ailleurs\u00a0\u00bb. Les apprenti\u00b7e\u00b7s font appel \u00e0 toutes leurs connaissances acquises lors de la formation, ainsi qu\u2019\u00e0 des enseignements plus sp\u00e9cifiques (ici la plateforme WordPress) pour r\u00e9aliser une plateforme \u00e9ditorielle. [&hellip;]","protected":false},"featured_media":676,"template":"","year":[28],"section":[4],"subjects":[7],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":664},{"acf_fc_layout":"image","image":665},{"acf_fc_layout":"image","image":666},{"acf_fc_layout":"image","image":667},{"acf_fc_layout":"image","image":668},{"acf_fc_layout":"image","image":674},{"acf_fc_layout":"image","image":669},{"acf_fc_layout":"image","image":671},{"acf_fc_layout":"image","image":675},{"acf_fc_layout":"image","image":677},{"acf_fc_layout":"image","image":678},{"acf_fc_layout":"image","image":679},{"acf_fc_layout":"image","image":676},{"acf_fc_layout":"image","image":683},{"acf_fc_layout":"image","image":681},{"acf_fc_layout":"image","image":680},{"acf_fc_layout":"image","image":682}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/676"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=663"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=663"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}