{"id":69,"date":"2021-11-11T10:59:35","date_gmt":"2021-11-11T09:59:35","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?post_type=project&#038;p=69"},"modified":"2022-09-30T21:06:22","modified_gmt":"2022-09-30T19:06:22","slug":"bicyclette","status":"publish","type":"project","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/projets\/bicyclette","title":{"rendered":"Bicyclette"},"content":{"rendered":"<p>Design et d\u00e9veloppement d\u2019un site web single-page qui a pour but de pr\u00e9senter un \u00e9v\u00e9nement et faire la promotion du v\u00e9lo et des pistes cyclables en ville de Fribourg.<\/p>\n<p>El\u00e8ve: Ella Pasquier<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Design et d\u00e9veloppement d\u2019un site web single-page qui a pour but de pr\u00e9senter un \u00e9v\u00e9nement et faire la promotion du v\u00e9lo et des pistes cyclables en ville de Fribourg. El\u00e8ve: Ella Pasquier","protected":false},"featured_media":70,"template":"","year":[28],"section":[2],"subjects":[12],"acf":{"external_link":"","galerie":[{"acf_fc_layout":"image","image":48}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/69"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/project"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/70"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=69"}],"wp:term":[{"taxonomy":"year","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/year?post=69"},{"taxonomy":"section","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section?post=69"},{"taxonomy":"subjects","embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/subjects?post=69"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}