{"id":2,"date":"2021-11-03T19:46:22","date_gmt":"2021-11-03T18:46:22","guid":{"rendered":"http:\/\/inside.eikon.test\/?page_id=2"},"modified":"2022-11-17T14:46:30","modified_gmt":"2022-11-17T13:46:30","slug":"interactive-media-designer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/interactive-media-designer","title":{"rendered":"Interactive media designer"},"content":{"rendered":"\n<p>Cette formation appartient au champ professionnel de la communication visuelle. Elle est ax\u00e9e sur la conception et la r\u00e9alisation de moyens de communication num\u00e9riques interactifs et autres moyens associ\u00e9s.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019Interactive Media Designer&nbsp;(IMD) est un\u00b7e professionnel\u00b7le de la communication visuelle qui produit des contenus, ma\u00eetrise et coordonne des techniques de r\u00e9alisation visuelle essentiellement orient\u00e9es pour l\u2019\u00e9cran. L\u2019IMD \u00e9labore des strat\u00e9gies de communication et conduit des projets qui int\u00e8grent plusieurs m\u00e9dias : sites internet, s\u00e9quences interactives, animations, vid\u00e9os, textes et images, etc.<\/p>\n\n\n\n<p>La formation d\u2019IMD CFC se d\u00e9roule sur 3 ou 4 ans&nbsp;\u00e0 plein temps.<\/p>\n\n\n\n<h2>Perspectives professionnelles<\/h2>\n\n\n\n<p>L\u2019IMD est actif\u00b7ve dans des agences de communication, des agences de cr\u00e9ation graphique, audiovisuelle, ou de d\u00e9veloppement web, dans le d\u00e9partement communication de grandes entreprises ou d\u2019institutions, dans la cellule web des administrations, dans les r\u00e9dactions des radios, t\u00e9l\u00e9visions et journaux.<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Agences de communication, marketing, publicit\u00e9<\/li><li>Agences de d\u00e9veloppement web, exp\u00e9rience utilisateur (UX)<\/li><li>Agences de vid\u00e9o, motion design<\/li><li>Structures institutionnelles,&nbsp;administrations,&nbsp;\u00e9coles, mus\u00e9es&nbsp;transports publics, sant\u00e9, etc. (services&nbsp;de communication)&nbsp;<\/li><li>Domaine&nbsp;culturel, mus\u00e9es, centres d\u2019art et de musique, etc. (services de communication)<\/li><li>PME ou grandes entreprises (services de communication internes)<\/li><li>Entrepreneurs&nbsp;ind\u00e9pendants<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h2>Perspectives acad\u00e9miques<\/h2>\n\n\n\n<p>Il est possible d\u2019envisager des formations aupr\u00e8s des Hautes \u00e9coles d\u2019arts appliqu\u00e9s (HES) ou des formations professionnelles sup\u00e9rieures (ES, brevets ou dipl\u00f4mes f\u00e9d\u00e9raux).<\/p>\n\n\n\n<ul><li>HES (pour les IMD avec une maturit\u00e9 professionnelle, orientation arts visuels et arts appliqu\u00e9s):<ul><li>Bachelor of Arts HES en communication visuelle, 3 ans \u00e0 plein temps, B\u00e2le, Berne, Gen\u00e8ve, Lausanne ou Zurich\u2009;<\/li><li>Bachelor of Arts HES en Interaction Design, 3 ans \u00e0 plein temps, Lausanne, Zurich;<\/li><li>Bachelor of Science HES en ing\u00e9nierie des m\u00e9dias, 3 ans \u00e0 plein temps, Berne ou Yverdon-les-Bains;<\/li><li>etc.<br><\/li><\/ul><\/li><li>Formations professionnelles sup\u00e9rieures (sans obligation de maturit\u00e9 professionnelle):<ul><li>Dipl\u00f4me de designer ES en communication visuelle, 2 ans \u00e0 plein temps, Lausanne, Vevey ou Gen\u00e8ve;<\/li><li>Dipl\u00f4me f\u00e9d\u00e9ral de Web Project Manager, 2 ans en cours d\u2019emploi, Lausanne;<\/li><li>Brevet f\u00e9d\u00e9ral de marketing, 2 ans en cours d\u2019emploi, Lausanne;<\/li><li>Brevet f\u00e9d\u00e9ral de sp\u00e9cialiste en communication, 2 ans en cours d\u2019emploi, Lausanne;<\/li><li>etc.<\/li><\/ul><\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"L&#8217;Interactive Media Designer\u00a0(IMD) est un\u00b7e professionnel\u00b7le de la communication visuelle qui produit des contenus, ma\u00eetrise et coordonne des techniques de r\u00e9alisation visuelle essentiellement orient\u00e9es pour l\u2019\u00e9cran. L\u2019IMD \u00e9labore des strat\u00e9gies de communication et conduit des projets qui int\u00e8grent plusieurs m\u00e9dias : sites internet, s\u00e9quences interactives, animations, vid\u00e9os, textes et images, etc.","protected":false},"author":1,"featured_media":1357,"parent":0,"menu_order":20,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page_section.php","meta":[],"acf":{"duree_formation":"\u2014 Voie 4 ans (1re formation) \r\neCG, sans Maturit\u00e9 professionnelle\r\n\r\n\u2014 Voie 4 ans (1re formation)\r\navec Maturit\u00e9 professionnelle MP1 orientation \u00abArts visuels et arts appliqu\u00e9s\u00bb\r\n\r\n\u2014 Voie 3 ans (2e formation, poss\u00e8de un CFC ou une Maturit\u00e9)\r\nsans Maturit\u00e9 professionnelle","attestation_obtenue":"CFC d\u2019Interactive Media Designer","liste_cours":"\u2014 Frontend design & development\r\n\u2014 Vid\u00e9o\r\n\u2014 Motion design 2D & 3D\r\n\u2014 Graphic design\r\n\u2014 Photographie\r\n\u2014 Typographie\r\n\u2014 Sound design\r\n\u2014 Dessin & couleur\r\n\u2014 Histoire de l\u2019art et des m\u00e9dias","video":"https:\/\/vimeo.com\/648086924\/51b16e5bb0","videomaton":[{"video":"https:\/\/vimeo.com\/647319843"},{"video":"https:\/\/vimeo.com\/647320974"}],"projects_section":[2,3,4,5],"brochure_pdf":1221},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":77,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1432,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/1432"}],"acf:term":[{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/5"},{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/4"},{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/3"},{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/2"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}