{"id":54,"date":"2021-11-10T12:06:32","date_gmt":"2021-11-10T11:06:32","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?page_id=54"},"modified":"2022-11-17T14:46:17","modified_gmt":"2022-11-17T13:46:17","slug":"annee-preparatoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/annee-preparatoire","title":{"rendered":"Ann\u00e9e pr\u00e9paratoire"},"content":{"rendered":"\n<p>L\u2019ann\u00e9e pr\u00e9paratoire (PREPA) a pour but de d\u00e9velopper le potentiel de cr\u00e9ativit\u00e9, la sensibilit\u00e9 artistique et les facult\u00e9s visuelles des \u00e9l\u00e8ves. Ils.elles commencent g\u00e9n\u00e9ralement la PREPA apr\u00e8s l\u2019\u00e9cole obligatoire ou le gymnase. Cette formation met l\u2019accent sur leurs aptitudes pratiques et leur capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement professionnel.<\/p>\n\n\n\n<h2>Perspectives acad\u00e9miques et professionnelles<\/h2>\n\n\n\n<p>\u00c0 la sortie du cycle d\u2019orientation, les jeunes qui envisagent une formation professionnelle dans le domaine des arts appliqu\u00e9s et de la communication manquent souvent des pr\u00e9requis n\u00e9cessaires. Il est d\u00e8s lors difficile pour eux d\u2019obtenir une place d\u2019apprentissage dans une entreprise ou dans une \u00e9cole professionnelle.<\/p>\n\n\n\n<p>Cette&nbsp;ann\u00e9e pr\u00e9paratoire&nbsp;permet \u00e0 ces jeunes de d\u00e9velopper les bases n\u00e9cessaires. Ils auront ainsi une meilleure chance d\u2019entrer dans le march\u00e9 tr\u00e8s concurrentiel des places de formation de graphiste, polygraphe, photographe, d\u00e9corateur d\u2019int\u00e9rieur, designer d\u2019objet ou d\u2019Interactive Media Designer CFC.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019\u00e9l\u00e8ve qui r\u00e9ussit cette ann\u00e9e&nbsp;obtient une \u00abAttestation de r\u00e9ussite de l\u2019ann\u00e9e pr\u00e9paratoire\u00bb. Cette attestation est souvent requise par les entreprises d\u2019apprentissage et les \u00e9coles de formation professionnelle. Selon les cas, ce cours pr\u00e9paratoire peut \u00eatre reconnu comme premi\u00e8re ann\u00e9e de prop\u00e9deutique (HEAD, etc). Chaque dispositif de formation reste libre et souverain en cette mati\u00e8re.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"L\u2019ann\u00e9e pr\u00e9paratoire a pour but de d\u00e9velopper le potentiel de cr\u00e9ativit\u00e9, la sensibilit\u00e9 artistique et les facult\u00e9s visuelles des \u00e9l\u00e8ves. Ils.elles commencent g\u00e9n\u00e9ralement la PREPA apr\u00e8s l\u2019\u00e9cole obligatoire ou le gymnase. Cette formation met l\u2019accent sur leurs aptitudes pratiques et leur capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement professionnel.","protected":false},"author":1,"featured_media":1358,"parent":0,"menu_order":10,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page_section.php","meta":[],"acf":{"duree_formation":"1 ann\u00e9e","attestation_obtenue":"Attestation de formation","liste_cours":"\u2014 Dessin d\u2019observation, croquis\u2009\r\n\u2014 Couleur, espace, volume\r\n\u2014 Composition, typographie, photographie\u2009\r\n\u2014 Recherches et travaux personnels\u2009\r\n\u2014 Histoire de l\u2019art en g\u00e9n\u00e9ral et de l\u2019art contemporain en particulier\u2009\r\n\u2014 Introduction \u00e0 l\u2019informatique et \u00e0 l\u2019infographie\u2009\r\n\u2014  Cr\u00e9ation digitale","video":"https:\/\/vimeo.com\/648083453","videomaton":[{"video":"https:\/\/vimeo.com\/647317021"},{"video":"https:\/\/vimeo.com\/647316172"}],"projects_section":[6],"brochure_pdf":1223},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=54"}],"version-history":[{"count":41,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1431,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54\/revisions\/1431"}],"acf:term":[{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/6"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=54"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}