{"id":56,"date":"2021-11-10T12:06:46","date_gmt":"2021-11-10T11:06:46","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?page_id=56"},"modified":"2022-11-17T14:46:41","modified_gmt":"2022-11-17T13:46:41","slug":"maturite-professionelle","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/maturite-professionelle","title":{"rendered":"Maturit\u00e9 professionelle"},"content":{"rendered":"\n<p>La maturit\u00e9 professionnelle post-CFC (MP2), orientation arts visuels et arts appliqu\u00e9s, s\u2019adresse aux titulaires d\u2019un CFC obtenu apr\u00e8s une formation professionnelle de 3 ou 4 ans, qui d\u00e9sirent approfondir leur culture g\u00e9n\u00e9rale ou s\u2019orienter vers une formation tertiaire en permettant l\u2019acc\u00e8s au concours des Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es (HES) du domaine design et arts visuels.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019enseignement est r\u00e9parti en branches fondamentales, communes \u00e0 toutes les maturit\u00e9s professionnelles et en branches sp\u00e9cifiques telles que arts appliqu\u00e9s, art et culture ainsi qu\u2019information et communication.<\/p>\n\n\n\n<h2>Perspectives acad\u00e9miques<\/h2>\n\n\n\n<p>La maturit\u00e9 professionnelle donne acc\u00e8s aux Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es (HES) et permet d\u2019int\u00e9grer les fili\u00e8res HES correspondantes au domaine du CFC obtenu, soit sur concours comme celles des Hautes \u00e9coles d\u2019art et de design (HEAD, ECAL, HKB, etc.). N\u00e9anmoins une exp\u00e9rience pratique pr\u00e9alable (stage professionnel) est exig\u00e9e si le CFC acquis ne correspond pas \u00e0 la fili\u00e8re HES envisag\u00e9e. Les cours passerelle (Dubs) permettent l\u2019acc\u00e8s aux fili\u00e8res universitaires. L&#8217;ann\u00e9e pr\u00e9paratoire (CMS) permet l\u2019acc\u00e8s aux fili\u00e8res de l\u2019EPFL.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"La maturit\u00e9 professionnelle post-CFC (MP2), orientation arts visuels et arts appliqu\u00e9s, s\u2019adresse aux titulaires d\u2019un CFC obtenu apr\u00e8s une formation professionnelle de 3 ou 4 ans, qui d\u00e9sirent approfondir leur culture g\u00e9n\u00e9rale ou s\u2019orienter vers une formation tertiaire en permettant l\u2019acc\u00e8s au concours des Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es (HES) du domaine design et arts visuels.","protected":false},"author":1,"featured_media":1360,"parent":0,"menu_order":30,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page_section.php","meta":[],"acf":{"duree_formation":"","attestation_obtenue":"","liste_cours":"","video":"https:\/\/vimeo.com\/648089005","videomaton":[{"video":"https:\/\/vimeo.com\/647322740"},{"video":"https:\/\/vimeo.com\/647323885"}],"projects_section":[9],"brochure_pdf":1222},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1433,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56\/revisions\/1433"}],"acf:term":[{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/9"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}