{"id":58,"date":"2021-11-10T12:06:56","date_gmt":"2021-11-10T11:06:56","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.mingus.space\/?page_id=58"},"modified":"2022-11-29T15:49:29","modified_gmt":"2022-11-29T14:49:29","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"\n<p>Dans son lieu mythique, la Timbale, et son orientation \u00abnouvelles technologies\u00bb, eikon est une \u00e9cole pionni\u00e8re de la formation professionnelle d\u2019Interactive Media Designer CFC.<\/p>\n\n\n\n<p>Forte de sa formation CFC, eikon accueille \u00e9galement une ann\u00e9e pr\u00e9paratoire (PREPA) et une formation de maturit\u00e9 post-CFC orientation arts visuels et arts appliqu\u00e9s.<\/p>\n\n\n\n<p>En plus des cours th\u00e9oriques et pratiques, les nombreux projets et partenariats culturels de eikon pr\u00e9parent nos \u00e9l\u00e8ves aux d\u00e9fis d\u2019un monde professionnel en constante \u00e9volution. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"eikon est l\u2019\u00e9cole professionnelle en arts appliqu\u00e9s du canton de Fribourg. Dans son lieu mythique, la Timbale, et son orientation \u00abnouvelles technologies\u00bb, eikon est une \u00e9cole pionni\u00e8re de la formation professionnelle d\u2019Interactive Media Designer CFC.","protected":false},"author":1,"featured_media":1359,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":{"video_showreel":"770662288","projets":[338,1132,1108,1021,1145,1137,1211,1216,951],"video_vlog":"https:\/\/vimeo.com\/648012274","twitch_livefeed_url":"","video_rediffusion":"","jpo_texte":"","jpo_poster":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58"}],"version-history":[{"count":84,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1446,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions\/1446"}],"acf:post":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/951"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1216"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1211"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1137"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1145"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1021"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1108"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/1132"},{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/project\/338"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1359"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}