{"id":777,"date":"2022-05-03T16:09:42","date_gmt":"2022-05-03T14:09:42","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.ch\/?page_id=777"},"modified":"2022-11-15T09:49:45","modified_gmt":"2022-11-15T08:49:45","slug":"eikonlab","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/eikonlab","title":{"rendered":"eikonlab"},"content":{"rendered":"\n<p>Structure de<strong>&nbsp;stages internes<\/strong><em>&nbsp;<\/em>et de professionnalisation,&nbsp;<strong>eikonlab&nbsp;<\/strong>fonctionne comme un atelier \u00abRecherche &amp; D\u00e9veloppement\u00bb dans lequel les stagiaires&nbsp;de&nbsp;4\u00e8me ann\u00e9e&nbsp;sont amen\u00e9s \u00e0 d\u00e9velopper des projets en collaboration avec des partenaires professionnels. L\u2019innovation est une pr\u00e9occupation centrale de cet espace de travail. Les stagiaires&nbsp;y cultivent leur capacit\u00e9 \u00e0 penser en dehors des sentiers battus et affirment leurs comp\u00e9tences et sensibilit\u00e9s professionnelles.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Structure de\u00a0stages internes\u00a0et de professionnalisation,\u00a0eikonlab\u00a0fonctionne comme un atelier \u00abRecherche &#038; D\u00e9veloppement\u00bb dans lequel les stagiaires\u00a0de\u00a04\u00e8me ann\u00e9e\u00a0sont amen\u00e9s \u00e0 d\u00e9velopper des projets en collaboration avec des partenaires professionnels. L\u2019innovation est une pr\u00e9occupation centrale de cet espace de travail. Les stagiaires\u00a0y cultivent leur capacit\u00e9 \u00e0 penser en dehors des sentiers battus et affirment leurs comp\u00e9tences et sensibilit\u00e9s professionnelles.","protected":false},"author":6,"featured_media":1363,"parent":0,"menu_order":40,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page_section.php","meta":[],"acf":{"duree_formation":"","attestation_obtenue":"","liste_cours":"","video":"https:\/\/vimeo.com\/726659776","videomaton":null,"projects_section":[27],"brochure_pdf":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=777"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1382,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/777\/revisions\/1382"}],"acf:term":[{"embeddable":true,"taxonomy":"section","href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/section\/27"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}