{"id":808,"date":"2022-04-12T11:57:40","date_gmt":"2022-04-12T09:57:40","guid":{"rendered":"https:\/\/eikon.ch\/?page_id=808"},"modified":"2022-11-15T17:35:51","modified_gmt":"2022-11-15T16:35:51","slug":"contact","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inside.eikon.ch\/contact","title":{"rendered":"Contact"},"content":{"rendered":"\n<h3>Horaires du secr\u00e9tariat<\/h3>\n\n\n\n<p>Le secr\u00e9tariat vous accueille du lundi au vendredi, de 08:00 \u00e0 12:00 et de 13:15 \u00e0 17:00. Except\u00e9es les veilles de f\u00eates, fermeture \u00e0 16:00.<br><br>T\u00e9l\u00e9phone: +41 26 305 46 86<br>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:eikon@edufr.ch\">eikon@edufr.ch<\/a>\u00a0<br><br>En dehors des jours de cours, le secr\u00e9tariat est ouvert du lundi au vendredi, de 08:30 \u00e0 11:00 et de 14:00 \u00e0 16:30.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"calendrier\">Calendriers scolaires<\/h3>\n\n\n\n<ul><li><a href=\"https:\/\/www.fr.ch\/formation-et-ecoles\/formation-professionnelle\/cours-professionnels\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Calendriers scolaires du Service de la Formation Professionnelle (SFP)<\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3>Accessibilit\u00e9<\/h3>\n\n\n\n<p>Le b\u00e2timent de eikon est en conformit\u00e9 aux r\u00e8gles en vigueur concernant l\u2019accessibilit\u00e9 pour les personnes handicap\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<h3>Proposition de projet<\/h3>\n\n\n\n<p>Vous souhaitez soumettre un projet:&nbsp;<br><a href=\"mailto:eikon_projet@edufr.ch\">eikon_projet@edufr.ch<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3>Recherche de stagiaire<\/h3>\n\n\n\n<p>Vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u2019un.e stagiaire ou d\u2019un.e IMD:<br><a href=\"mailto:eikon_stage@edufr.ch\" data-type=\"mailto\" data-id=\"mailto:eikon_stage@edufr.ch\">eikon_stage@edufr.ch<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3>Associations professionnelles<\/h3>\n\n\n\n<ul><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.viscom.ch\/\" target=\"_blank\">Der Verband der Print- und Medienindustrie (VISCOM)<\/a><\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/swissdesignschools.ch\/\" target=\"_blank\">Swiss Design Schools<\/a><\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Horaires du secr\u00e9tariat Le secr\u00e9tariat vous accueille du lundi au vendredi, de 08:00 \u00e0 12:00 et de 13:15 \u00e0 17:00. Except\u00e9es les veilles de f\u00eates, fermeture \u00e0 16:00. T\u00e9l\u00e9phone: +41 26 305 46 86E-mail:\u00a0eikon@edufr.ch\u00a0 En dehors des jours de cours, le secr\u00e9tariat est ouvert du lundi au vendredi, de 08:30 \u00e0 11:00 et de 14:00 [&hellip;]","protected":false},"author":6,"featured_media":1362,"parent":0,"menu_order":60,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/808"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=808"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/808\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1418,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/808\/revisions\/1418"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inside.eikon.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}